公投 神探入

請問圖1同圖2，係咪同一人呢？

正皮:係
負皮:唔係

呢張遲下先討論

Bert